
[Брутто]
Это Каспийский. God damn Брутто. ВесЪ весь. 
Это дешёвый круиз вниз
Не ошибись, ошибёшься – не ушибись
Мы любим жизнь, потому что любим экстрим
Мы любим жизнь, по крайней мере, так говорим 
По крайней мере, мы ещё есть
По крайней мере, мы ещё здесь
По крайней мере, условно-досрочно
Хорошо, что не по крайнем мере (точно) 
Хорошо, что все наши будут в аду –
Я хотя бы к своим попаду,
Когда меня завалит песок
Мне бы венок с надписью наискосок 
Хочу, чтоб мы улыбались на каждом фото
Чтобы была обута от Artioli басота
И если кто-то что-то про нас пропиздит
Shift+Delete 
У нас мозоли только от олимпийского грифа
Любим тёлок без лифов и прикаспийские сплифы
И пусть тебя зовут Трифон или Латифа – насрать
Кури и поднимай пять 
Кури и поднимай пять
Бери то, что нельзя брать
Живи так, чтоб тебя навещала мать,
Но дурака не надо валять 
Припев – 2 раза
[Брутто]
Дурака не надо валять
Дурака надо валить
Потом свалить всё на дурака
И свалить 
[ВесЪ]
Изображение надгробного камня
Кто-то, бля, лайкнет, и какой-то парень
Откомментит фразой «Всё это хуйня»
Его поддержит детский сад из двадцати ребят 
Брат, здесь всё и так ясно без слов
Все, ебать какой criminal, сидя за компом
А ты такой в Louis Vuitton закатан в бетон
Так не играл бы с огнём себе же в урон 
И среди похорон голосом баритонным
Спрятав глаза под капюшон, я такой сонный
Стоя под дождём, дождусь очереди и над гробом
Твоим чисто в прикол скажу: «Mazel Tov!» 
Ведь у нас тут как, чисто, бля, шуточки
Позитивно, бля, живём – пяточки да дудочки
Да-ду, да-ду, да-ду, да дудочки
Да-ду, да-ду, да ты уже на удочке 
Многие считали меня на голову больным,
Но я то точно знал всегда, что всего лишь простыл
А тут выход один:
Таблетку и молиться, ведь Бог – он един 
Подолью керосина и спичкам чик
Гори-гори ясно, не погасни, дурачок
И знай, катая заяву, не выходи за поля
Парни если запалят, тебя не будут валять 
Припев
(2 раза)
[ВесЪ]
Дурака не надо валять
Дурака надо валить
Потом свалить всё на дурака
И свалить 
(2 раза)
[Брутто, ВесЪ]
Дурака не надо валять
Дурака надо валить
Потом свалить всё на дурака
И свалить
